汽車保險買邊間好

用緊泰加，啱啱夠2年想轉有無介紹

買返泰加啦

以前 Direct AsXX
而家我都唔知

好貴

幾年牌幾錢？

2年30%ncb全保要萬三

屌！咪害人啦！梗係買新印度啦

早排續3保quote過幾間都係6161最平

最後都係揀返6161

快2保cs寸過馬撚

用緊6161

2年30%ncb全保要萬三
你架嘢都唔惹少喎

可以搵我報價

勁仆街

樓主要平🤫🤫

夠兩年牌但夠唔夠歲先

平支保險

網上睇下fwd, 我之前格過價最平

聽人講今年加好多...

快而保$2xxx

三年累計輸咗8億半，淨係2017就輸5億，點唔加價

做好多的士小巴嘛
抵撚死既

而家成日話做非車balance 返個盤

自從星輝爆咗，的士小巴個價上返去，已經無輸幾年.....

2017主要係爆隻天鴿，但呢幾年主要係輸bodily injury

都市傳聞「八號風球保險唔包」原來係流

根本有幾多人睇過張jacket寫乜春.......
出事又話人呃鳩佢